點解時事台/連登啲人唔鐘意人講真話？

一講到無得救/移民/放棄/唔好出/送頭就即刻會比人屌，話你係5毛/分化撚/負面撚，好似中共啲禁詞咁，例如唔講得64咁。有無人分析過點解會咁

咁連登唔會好似中共咁拉左你

唔鐘意都可以互講

只係連登仔無權力拉啫

走撚哂，冇選票啊

因為同你一樣諗法嘅人
唔會喺連登諗解決方法

"You may say I'm a dreamer,
but I'm not the only one."

樓主五毛！

又無咁誇張既，只係你一講就會比人瘋狂咁屌

sbt

因為冇人鐘意聽真話

以前高登有

不願面對

忠言逆耳

Cctai只不過係另一個共產黨

因為駁唔到

我明事實係殘酷

真話的確好難聽

又嚟

呢四個字真係好啱

巴打小心，我幫你擋一擋

又係既，有時我都覺

依家 黃鬥藍 都唔知幾時鬥得死哂藍 鬥到輸哂完哂

唔敢答你，驚比cct啲人屌我

次次見佢地都真接屌老母又五毛又分化
其實完全無point駁

鐘意圍爐打j，上哂熱門最開心。
其實想講，冇乜人會睇熱門

連登咪又係搞一言堂
唔啱聽就亂扣帽子
先攻擊你個人先
標籤完你之後自然講咩都冇人啱聽

個熱門真係咁緊要咩，有時我會係到諗

巴打講得好啱

嬲有咩用，雖然咁講好mean

因為佢地冇能力移民
緊係唔比你地走想攬炒

問題係有人講完某種方法批評到完全無用之後又冇新嘅諗法建議，呢種只係單方面批評人嘅真話想人聽都難啦

講明留後路都屌

因為主流仲係諗緊抗爭
到有一日移民主流咪抗爭個班係傻仔

連登唔係主流

有都被人屌，見過唔少

選舉近了，而家兒登重可以講兩句公道說話
六月至八月又要幫泛民助選，又要推多幾千人去坐監

時事台主流囉
呢個post都係講緊時事台姐
正如08年陳巧文一樣比人屌到傻
而家咪上神台

屋企有錢/自己讀書好勁先得。 如果個個做到，香港會少咗幾百萬人口

咁講唔驚比人屌？

你要連登100%同你認真討論果時已經冇可能架啦，唔駛一棍打晒所有人嘅

巴打你走先
一陣我幫你頂

手足 請齊心打好國際戰線 國際戰線唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：